多謝啱啱係巴士度課金嘅朋友

多謝啱啱係巴士度睇到蘋果告緊就即時㩒去課金嘅朋友
原諒我偷睇咗你部手機 安全至上你哋都要買防偷窺mon 貼
但願香港人團火繼續燃燒 絕望之中俾咗我一絲希望
1.5米1.5米

推到你睇到